其實香港今日好似宵禁咁，外資幾時撤走？

可唔可以快啲

香港已經變成回歸前既澳門

我諗最近撤唔少

過完昨晚之後，應該唔少外資都會撤